[有圖]係尖沙咀碼頭見到疑似北角班福建佬

我朋友係尖沙咀碼頭開緊工
班柒頭搶左佢啲開工架餐(一堆鐵通)
話要守護國旗 仲話我地香港人怕死無撚用
似係有人去搞國旗 就用鐵通打/還拖
佢地應該會stay 到朝早
利申 聽到佢地操一口撈話

啦

佢地仲不斷係咁執鐵通
同埋佢地攞哂氈蓆食物
應該長stay

試下走埋去用國旗笠住佢打

打招呼..

用支旗包住佢一齊掉落海啦

啲鐵通係建築廢料黎
三尖八角既

報警先 睇下會唔會搭膊頭 記得影清楚

pish

好危險wtf

快撚d報警啦！d架生係碼頭財物，比佢用黎打人架？

報警啦搶野

999 lor

掉旗都可以掉be water
扯第度啲旗落嚟

咪等佢地訓街 撚有人黎咩

由班傻鳩瞓街啦

可能係差佬既伏 唔好去 海邊走唔到

由班傻閪訓下算

傻得咁撚勻巡

搞事就掟曬落海

果個位好多遊客經過
如果真係郁起手上黎 ，國際一定好大回響
隨時多國向香港發旅遊警示 ，政府同紅媒想衾都衾唔住
各位手足同男女老幼行開附近記得打醒精神
班友隨時又無差別攻擊
要好好保護自己同其他人

通宵留守？非法集結？

呀傻黎左

叫你朋友報警,話有人盜竊

超合作運動

狗走左即刻上影返張相

巴打小心

報多次警有人拆旗

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

淨係尖沙咀先有國旗咩，依家唔係搞黨旗啦

咪由佢地喺坐一世囉
大家返屋企訓陣先

Send比梁振英叫佢開post譴責

去第二到掉，激死佢地

有100萬

聯絡689，原來係北角班福建幫做既..........

推

有無人同我一樣發夢發到好迷失 好無方向感

維穩費原來係咁用

邊個仆街水佢地落黎訓地板

快d pm梁先生睇
拎個一百萬啦

呢個年紀捱一晚通宵好傷肝

大把旗啦等福建撚走左再扔

由班傻佬慢慢等

有無烏索普

守飽佢
佢地都痴鳩線

成班傻仔咁 網上9up幾句護旗手就上晒腦

巴打咁勤力，一早出去碼頭映佢地

我係佢地就第一個開左呀sir波先 阻頭阻勢
死福建佬唔識玩

又話住香格里拉 喜來登？ 訓晒街？

連登報案中心

福建佬：昆人嘅

烏索普老豆都好

報警啦，3分鐘一個999呀盡市民責任

SOR追返POST先知原來呀傻已經到場

報完咪再報 阿sir有出糧

由佢守 日曬雨淋夜吹風
又唔係得尖沙咀有旗桿

嘩，咁撚早做護旗手就由佢，等太陽升起曬到佢哋收福建燒豬，都痴痴地線，要扔幾時都得你慢慢守

護咩旗手 你話呀？
我淨係見到有人企圖拆國旗

全港得呢度有五星旗？

我係護旗手呀hi

Up

掂呀!! 報警有人拆旗
唔蒞真係拆左又唔得

push

on9，打風落雨你去得邊

大聲叫金紫荊到疑似有班人圍住蝗國𣄃
唔知班fucking佬會唔會衝過去

全香港就得呢一支國旗咩

要訓街

肯定又係黑警D「同志」

呢d情況緊係搵警犬啦 以敵制敵

又可以玩玩了

傳說中嘅護旗手

星期幾到超蓮守？

藏有攻擊性武器又唔拉？
唔好話我知佢地拎鐵通係去做建築

on撚9要訓街，過街老鼠

Push

無智慧既傻西淨係識做埋呢啲on9野

由於到港福建佬不知道酒店價錢旅費不足

於尖沙咀碼頭留宿

大陸人冇錢住酒店扮愛國

快d去攞100萬啦

有冇睇清楚？會唔會係彭浩翔、成龍、陳小春佢哋護𣄃？

麻包袋

幾條傻閪訓成晚街

佢哋咁撚少人，可以順便掟埋佢哋落海

賣到錢架
報警拉鳩佢地啦

搵人突擊扔佢雞蛋閃啦 佢地隨時冇涼沖

知大家都好撚嬲班狗同鄉黑
但記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以都幫手推下呀？

都佢等下先,手足到我哋會通知佢

記得話有黑衣人聚集

好19

振英，係佢地了

福建幫山長水遠黎香港訓街
睇黎香港真係福地黎

屌乞衣

成班生番

唔好報警住,今日好太陽,等佢地曬陣先,睇佢地頂到幾耐

推下先

笑撚到抽筋

以武會友

係時候搵食環洗街 食環好興夜晚洗

做保安

終於搵到拆旗暴徒

掉埋佢落海

福建幫勇武訓街

印張相出嚟唔小心吹落海

有錢收怕咩

on9仔

係度訓一兩日見冇人就走
然後星期日我地又去拆
btw得咁少人都叫守護

send比689

係網上吹到係威係勢，黎到香港要訓街。

喂屌你老母入境處唔撚洗做野?
佢地入境果陣既理由如果係填觀光旅遊 咁而家係咪違反晒呀?
仲有成班大陸佬落黎擺明係要搞事 點解仲會放佢地入黎?
你地唔撚識收情報?

幫佢地掛個牌寫動物園同生人勿近

餵鴿
大量鴿屎轟炸

班鴿鴿肚痾點算

護旗手 1:0 流浮山刀手

最起碼有到

用A4紙print d 國旗再係佢地面前dump落海

依家應該呢個位應該比人睇實哂去第二度

余文樂竟然唔出黎守 太失望
大陸同志們一齊抵制佢

佢地坐地下訓地嗰陣行埋去放低個1毫子，當佢地行乞

似乞食

其實係無酒店瞓 要瞓街

好期待下次睇下依班人點護旗

無book酒店俾福建老？連賓館都無
要佢地瞓街，瞓國旗？？

點對得住習帝d 維穩費？

全港得個度有國旗咩

護旗手

搵氣槍射鳩佢地

冇收錢咩
咁撚慘要落黎香港訓街

做個好市民 一齊舉報青年民建聯管有大殺傷力武器雷射槍

香港人怕死？
福建敢講福獨先講嘢啦

呢D真傻閪黎
訓街

佢地要守咪由鳩佢地守囉，守住見死物就叫愛國？支那人永遠只係打自己人，狗咬狗最叻，如果真係有一日打起杖上嚟，你睇下有邊個會企出嚟參軍？只會出現成街漢奸

唔係話有喜來登酒店免費住宿既咩？

如果有人印一萬張國𣄃掉落維港 唔知D人會不會落入海執咧

有無巴打update個幾個鄉下佬仲有無係現場